我肥E想騎熊熊

Kao！

你排牙俾我打甩左好返未

yes

今日出左信和

冇red dead re唔識串賣

又冇人隻dup

白行一唔識打

26先出 傻咗？

諗住偷跑

大作 藍店一律唔俾偷跑

red dad re乜柒好玩?
早排有個女仔話想同我一齊玩 不過我話要課金fgo所以拒絕左佢

唔g 跟風 潮潮大作